廚刀求評價

想買把三德刀
係台灣眾籌網見到set 廚刀性價比好似ok咁
巴打們覺可否一戰?

利申:唔係廣告

留名

我想換過把三德，但係碳鋼易鏽

我都係想換過把三德
最衰冇得單買
要買都係夾一人一齊分

唔係damascus 冇討論價值

碳鋼都易鏽？唔撚係掛

睇佢入面有無再溝其他金屬，好似係chromium. 有就係不鏽鋼

無嘅話，純碳鋼，用完唔抹2個鐘就有鏽跡

呢隻所謂高炭不鏽鋼似係兩溝

呢個有教人分啲鋼材，個channel仲有好多實用知識

你條link嗰隻似係不鏽鋼。但係一分錢一分貨，一把中上刀都貴過你成set. 而且你未必成set都啱用。

不如將啲筆直擺晒落把三德。我睇緊vg10刀

利申：新手入廚

我都有睇佢d video
見三德刀藤次郎DP入門都ok
重要made in japan

除咗刀你地有無特登去揀砧板

有, 用緊千年檀香木

可能買返把。反正唔係搵食，唔洗太靚

屋企用，700蚊有找既話扺屌啦

利申 做廚既，用開日本刀

純碳鋼先最易鏽

巴打有無咩三德刀介紹下？筆直6舊水。新手煮飯，切菜切肉，無花巧嘢
平時煮飯，慣咗將啲刀擺落鋅盤，食飽飯先一次過洗

藤次朗夠做啦。記得買不銹鋼，唔好俾人水你買碳鋼，少少水氣都生鏽，洗死你
夠舊直既買vg 10鋼
利申用緊堺實光 vg10 三德。返工用左成個月都唔駛點磨。

藤次郎DP VG-10 三德刀 600蚊

陳華記啦 local好用 不過唔知藍定黃

Btw 新手廚師買靚刀=自己心痛
喝刀都唔識 玩兩下噹噹噹崩鳩埋就好笑 保養>刀品質

唔該巴打

堺實光嗰把都幾靚仔，不過新手都唔洗太貴

聽落唔錯。

堺實光其實幾錢把?
我係日本買萬5日圓左右(港幣千零鬆啲)

我樓上po嗰段片間鋪, 佢哋個網唔洗1000蚊港紙.
價錢都似乎幾公道

個系列都有幾款. F503嗰把中階6舊水都似OK.
但係有人提到把堺實光都係貴少少, 但係有唔黏刀設計, 貴一半

我未試過係景德行買刀。刀石就有

貴係因為佢做刀個技術姐。同樣都係vg 10唔同廠做有唔同效果。
btw其實大家有無唸過牛刀?